記住 敵人唔出聲 就代表我地會輸 敵人瘋狂出post就代表思路正確

我無嘢講

推

凡是敵人反對的我們就要擁護，凡是敵人擁護的我們就要反對！